呢球12碼有無問題？

而家仲可以咁射 ？

應該無問題，係龍門比人fake咗，你射個下先唔可以fake對面

動作明顯唔連貫，唔得啦

痴線，梗係唔得，咁疾都得仲洗守既？
不過球證唔吹都無計

一定唔得
吹梗

同意
重睇左幾次
佢只係助跑果陣急停，完全無起假腳
只係個龍門叻唔切

尼馬

你係三哥咪得

唔得..因為助跑同起腳唔連貫一致
否則你咁跑又停回頭再跑再停又得咩
唔吹只係球証問題

好似巴神尼馬個種都係差唔多

助跑陣急停..如果個人停哂就要重射

慢同停既分別, 巴神有疾但係片入面條友係完全停左腳步

如果俾人吹罰係無得重射的

屁馬😂😂